其實英國人幾撐香港

小弟係英國話自己係香港人,人地都好在意香港依家嘅情況,話自己好撐香港,希望香港早日獲得自由和民主,英國人真係幾好

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

我英文佬波士都係
不過我覺得佢有一度唔好

佢地永遠覺得英國政府已經好忙
實在冇辦法幫香港
即使口頭之惠都做唔到
都係因為太忙

但佢地立場上覺得香港人應該取得BC
(正如其他前英國殖民地一樣)

把口咁講同實際做左啲咩係兩回事

英國佬波士

得一句就開post？
善用不推文回覆

佢地真係得把口
但又唔怪得佢地
佢地自己都日落緊

欠我地一個居英權

班撚樣得把口
英國佬真心自私

又係樓主條支那仔
BNO換番BC先講野

但最弊係英國政府無能呢 使館人員比公安拉都冇聲出 學下美國啦

唔同話唔撐你咩

英國佬最叻門面野

佢哋仲覺得欠咗香港的人tim 不過係咁又點

叫佢俾BC我地先講啦~

喺同係都唔識分？

I AM HERE，我喺呢度

I AM HONG KONGER，我係香港人

屌你老母，你岸鳩架？

近十幾年都奶共
中英聯合聲明畀人當廢紙都唔敢出聲

睇下遲d脫歐之後會唔會親返美
幫手救下香港

我係土生土長香港人

你做乜撚

屌你隻閪，你讀屎片架？

你到底講緊乜撚野

今晚入醫院

制裁左林鄭全家再講野

口交無撚用 制裁賣港賊最撚實際

冇咗歐盟呢個靠山反而更加容易俾支那拉攏
歐盟一路都阻止緊成員國俾支那收買

英國=沉緊嘅鐵達尼

情感上related到又點
佢地唔會叫政府做嘢的

口頭撐有咩難度，但冇履行過責任連屌兩句都冇
反而美國做得仲多過英國

咁我件BC呢？

正常人都會同情

等於我地同情烏克蘭 希望佢地早日民主

有系用咩

英國戰線長期冇人理，之後啲人又話英國冇用，明明英國戰線手足日日都好努力，連登無限loop

口講有用咩
麻煩叫佢哋做實在嘢先

咁英國政府呢

不了，英國關鍵時刻出賣香港

姐係偽善

你睇下佢地個外相仲話比bno holder 第2公民身份 係破壞一國兩制 就知咩事啦

英國人撐但英國政府廢到仆街呢屌

問題係英國政府做到乜嘢先

人好但政府就係垃圾，冇J用

識嘅同你講嘅說法一樣

其實民主國家都好多人話撐香港人
但係佢地又可以做D咩

ho ball ching

其實好多人都撐
而家香港人去到其他國家
個頭好似多左個光環咁

行動?無
中英聯合聲明俾人毀約又唔做野
得把口 唔可靠

英國人最叻講門面野

實際行為⋯⋯

+1
立咗香港人權法先講

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁佢地自己入面都咁亂
又真係唔得閒理香港

英國佬把口不嬲到gentleman
佢把宜家都唔得閒

佢地開始propose 一d實質嘢先講啦

要支持

佢地真係好亂

英國佬

97唔敢出兵? 打鳩中共?
英國如果好似普京咁撚有氣勢，續香港多50年都得啦

其實係。普世價值正常人都撐。

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有Bno平權先講啦

得個講字
我鍾意英國但唔覺得佢地撐
Btw 不推文ok?

英國佬咪就係用把口幫

但當年無居英權

721 811 831 新屋嶺

咁政治實係有現實一面嘅

英國政府奶共啊麻

立香港人權法先講喇，得把口有撚用

好可惜你唔係香港人

當年係香港人自願民主回歸中國要怪就怪司徒華呢班仆街

BNO又唔平權
林鄭全家係英國風流快活
當年都係英國出賣香港
美國都叫做少少嘢 英國真係乜柒都唔會理
等香港人自生自滅

Actions speak louder than words

信英國佬真係等食屎

歸台繼英獨立都唔關共匪事啦

但呢個係事實 脫勾搞唔掂真係會亡國
不過我相信英國對香港問題一定有一手
希望2020會見到

英國脱歐單野

算鳩數啦英國佬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係呀，不過個政府又賤又廢可以點

樓主0.5

我要居英權

得一啲人講一句野就話英國會撐，撐你老母咩，英狗呢幾個月有撐過啲乜

[black]起下樓主底，條冚家鏟係三毛黎[/black]

客氣說話邊個唔識講

三毛唔係問題
蠢先係

同達仔一樣
關注中

一句就end topic

口惠至實不至

英國人太叻包裝自己

點啦

英國佬門面野做得好靚嫁，傻仔

咪係囉！

撐你老母
如果唔班奶共英國老，點會搞到今日甘

香港人 頂住

平時捉5P ok
但呢家理性討論
亦都最近有好多不同年齡層嘅新會然
俾多啲包容同路人啦

你戇鳩㗎

認同
當然口講好過冇，不過唔夠姐

但英國政府乜柒都無做過咁
佢地自己國家已經亂到仆街 唔會有時間理香港
講咗當做咗嘅 心領但no thx

個戇字好撚難打吖

卜金心同山一一十

推

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

明明70年代殺左8000萬人
8964又殺左1萬個國家精英
點解要跟隨返中國

南京條約更加係指歸還返台灣
擺明係班中華膠害死香港

仲有話中國用核彈威脅香港歸還
呢樣更加搞笑
香港投核彈既話 上海都食塵
你預成個南中國收晒皮都似

不如資助俾us, uk, german實地視察香港

咁大個國家 出幾句聲明打下咀炮就當幫左我地

你比錢吖戇鳩

呢個問題係令英國無比尷尬！
亦屬英史中羞恥事之一！

土生土長嘅香港人因香港被回歸(掠奪)，而瞬間被成國際孤兒群體，令英殖期嘅香港人，對英國既愛又恨！

因此，令呢群為數7位數字嘅孤兒群體，從香港被回歸(掠奪)至今22年嚟，時刻活於床板夾春代嘅歲月裡！

曬氣啦 幾多年前既事
宜加人地起碼支持我地先
雖然佢地做唔到咩實際行動 但國際輿論點都重要

屌 英國人出左名虛偽
實係咁講架啦

口講撐無用
做少少實則野幫幫手

忙乜春，個政府得一個人做野咩
無能扮忙
等英國救真係聽仆街

係佢哋d高官麻麻啫 奶共

英國人

英國自己都搞唔掂自己
收皮啦

有得怪 但怪黎無意思
唔好要自己敵人增加

自身難保/愛莫難助聽過未？
唔好同我講咩係佢地本身既責任黎
依個世界每個人/社會本來就利益行先
好正常